點樣分手先唔會傷害到人？

冇乜拍過拖 純粹有心結想請教下大家
之前俾人飛咗 ex乜都冇講就block咗我 問身邊人大部分都話好正常其實分手係咪乜都唔講玩消失最好

中出咗先再飛

分手冇可能唔傷害人，簡單一句我已經唔再鍾意你，都已經好hurt
應該要諗咩分手方法可以令對方快啲move on，咁樣對對方係最好